[1q題］車路士同香港警察有咩共通之處？

唔准諗，即刻答

軌

錯個個係49000

正義之師

廢